奧斯特羅說，Verify的不同之處在於它主要專注於視頻，不過隨著新團隊的組建，他們也會撰寫更多的文章。 為什麼當地電視臺Tegna在其事實核查垂直頻道Verify上押下重金? Sara Guaglione, 2021年2月12日，Digiday 
 根據加熱機制的不同，有幾種流行的可重複使用的暖手器。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 他們的動機首先是贏得人才爭奪戰，但也有機會使自己在客戶和投資者中脫穎而出。 商業的社會目標不是一出轉瞬即逝的政治戲|Alan Murray | 2021年2月8日|財富 
 然而，很少有人被教導如何區分信息流，以理解它們何時以及如何被欺騙和操縱。 美國軍隊需要打擊自身內部的極端主義。 詹姆斯·斯塔夫裡迪斯，2021年2月5日 
 因此，現在要由食客們來區分哪些決定是考慮到公共健康的，哪些是由經濟或政治壓力推動的。 Elazar Sontag |， 2021年2月3日|食客 
 我們如何對他們的經歷進行分類，並將其與幻覺或精神崩潰區分開來? Eben Alexander有天堂的GPS |Patricia Pearson | 2014年10月8日|每日野獸 
 你是如何把你的版本和那個版本區別開來的? 《哥斯拉》導演加雷斯·愛德華茲說哥斯拉是保護人類免受氣候變化影響的“上帝” 
 他還分享了區分古代藤蔓的主要因素。 美國最古老葡萄樹的樂趣|Jordan Salcito | 2014年2月22日|DAILY BEAST 
 他創造了弧度的Virgule高跟鞋作為一個簽名，以區分他的工作後迪奧。 適合博物館的鞋子:Roger Vivier的Virigule展覽在東京宮開幕 
 他們不區分自稱的猶太國家和該信仰的非同謀成員。 不，大多數巴勒斯坦人不是反猶分子，Maysoon Zayid, 2013年5月9日，每日野獸 
 使用溫和的加熱或適當的化學物質將有助於區分它們。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 他們同意將裝甲進行區分，這樣一個身體就可以區分兩個團隊，但這是他們最多能做的。 《亞瑟王宮廷中的康涅狄格美國佬》，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 由於很難將第二種形式與第一種形式區分開來，因此應採取同樣的預防措施。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 因此，這些區別眾生的特徵只能被稱為品質。 普羅提諾斯:完整作品，v. 3 |普羅提諾斯(普羅提諾斯) 
 我再怎麼強調也不為過，我們必須仔細區分教義和生活。 《加拉太書》註釋|馬丁·路德